起底組－幫助正逐步受中國官方迫害, 身處澳洲無助的香港留學生

我只系小P牌 麻煩請廣傳！
看看以下求救 message from facebook....
有沒有起底組 幫忙揾搞事之中國學生 之後報 FBI － 話係共產黨分子。 等小蝗們不能離美國讀書 或者起碼報名是會比人 FLAGGED 有底 等他們永遠做個中國人！

請幫忙SHARE求救!!!!]幫助正逐步受中國官方迫害, 身處澳洲無助的香港留學生

以下一違平常，會用廣東話講先表達到個種火

今日訪問完身處澳洲, 昨日被上百名中國學生圍堵既香港學生，仲諗緊點樣歸納訪問重點寫番一篇文字版時，收到一個學生嘅「求助」。
係！係求助！對一個只係訪問過佢地一次既我求助，見唔見到個種無助感？
發生咩事？就係呢張圖，原來領事館已經將佢地「張貼連儂牆」呢個民主表達聲音既行為定性「反華活動」！
最陰謀係行文入邊，已經將張貼連儂牆，拍影片時講野呢班學生定義為「反華活動」「煽動香港及中國大陸學生對立」既人員，即係已經將佢地由「香港學生」呢個身份分割左出去！
記住！領事館係代表國家立場！即係國家已經將呢幾個手無寸鐵無組織既學生標籤為反華份子！！！
係咪痴線架？
先唔好講佢地有先得到校方同意，符合澳洲/香港法律，甚至係符合中國憲法第二章第三十五條「中華人民共和國公民有言論、出版、集會、結社、游行、示威的自由。」以及第四十一條「中華人民共和國公民對於任何國家機關和國家工作人員﹐有提出批評和建議的權利」！
當然中國憲法一定有「底線」底線係「不危害國家安全及主權統一」，但呢個界線係點，係冇寫明，所以係由司法判斷。
咁而家係咪即係由領事館聲明定左一個「新案例」？
即係由今日開始，只要係「張貼連儂牆」「張貼個人訴求」「提出對政府政策不滿意見」就係代表「危害國家安全」？

希望大家SHARE出去，俾人睇下一個泱泱大國係點樣逼害幾個貼MEMO紙嘅學生!!

LINK:

(如死LINK可自己GOOGLE 中國布里斯本領事館)

點解唔報澳洲 FBI （類似？）
可以！ 但小煌都係想黎美國讀書的 而且 FBI有正式反共產黨的 measure , 所以容易受理！

幫推

搵讓員/immigration?

推！！

推

光復香港
時代革命

趁機申請做難民得唔得？

點解唔報澳洲 FBI （類似？）
可以！ 但小蝗都係想黎美國讀書的 而且 FBI有正式反共產黨的 measure , 所以容易受理！

#17我係外國勢力 • 2m
點解唔報澳洲 FBI （類似？）
可以！ 但小蝗都係想黎美國讀書的 而且 FBI有正式反共產黨的 measure , 所以容易受理！

push

Push

快撚啲 寫信 比Minister for Education ，吊鳩佢話 冇言論自由比中國政府迫害

割蓆嘅時候你被變成非華人，仲成為反華分子

支那好嘢

報FBI 話係共產黨分子 有前科黎唔到美國讀書
點解FBI 而唔係 澳洲國安？ 因為小蝗都想有一日黎美國 同埋FBI有counter communism measure, 容易受理

支持

P牌大直路推爆！

推
不過上次反殺帝吧基本上係靠海外中國人，
睇下有冇巴絲聯絡到

支那係咪有被害妄想症呀
成日都覺得有人想分裂國家
可唔以同學校投訴人身安全受威脅
向國會議員尋求協助有人侵犯人權
俾壓力澳洲政府保障每個人喺澳洲都可以自由和平表達意見

垃圾支那霸權

up

同期進行

呢單野一都要發大
但係要一步步黎
首先係澳洲入面做左先

推，會mon呢個post
感激！！！

我哋不如集齊啲posts同埋新聞資料，元朗鳩物之後搵攬炒巴幫我哋睇下點寫封信，之後我哋可以同各個國家嘅國家安全部門同埋政客留意呢班同埋國內嘅大陸學生，因為佢哋係極端民族主義者，所以佢哋永遠都會放中國係第一。佢哋又喺外國國家接受高等教育， 咁佢哋就好容易截取大學入面啲研究資料，形成國家安全風險。

有冇人可以contact攬炒巴？

推
比支那人知道下佢地背後係一個渺小既祖國，而香港人背後係一個偉大既連登

1. UQ Facebook Post - University Reponse

2. UQ Facebook Post - Message from UQ Vice-Chancellor and President

3. UQ StalkerSpace General Discussion

4. The Guardian - Pro-China and pro-Hong Kong students clash at University of Queensland

5. ABC News - Students clash over their views on China at the University of Queensland

6. Brisbane Times - 'I was shocked': UQ protest against Chinese government turns violent

唔該有沒有認識起底組 幫手！！！

pish

襯呢個時候搞大件事，但唔洗上乜乜組織既
搵人整封template,
個別澳洲某大學 既大學生/中學生
一學校一信咁比該校長，去講:
「香港人與澳洲人同在，一起保護澳洲的言論自由，不被暴力破壞。
反對中國大使館扭曲事實，打壓澳洲的言論自由」

試吓搵咗student council 先，大學佢哋好有權力應該知點搞

我唔知點幫到佢地 所以只能用個FBI
因為我佢地有依個舉報網站

呢個一定要幫

應該係sd俾 Department of Home Affairs 佢地係管簽証同security

師弟妹加油人在海外一切小心

起左底做MUD都得！！！

推啊啊啊

繼續推呀！咪撚俾佢停！
推你地老母呀！

推！

FBI點解要用遠水救近火